［攬炒］

如果要connect商界各行業 向政府施壓
咁我地定時更新一個list 紀錄香港邊到有感染武漢肺炎既人，同時文宣不斷叫人唔好去果到，會唔會有用？